#. extracted from ../locale/en-US/sysprefs.dtd, ./locale/zh-CN/sysprefs.dtd
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-15 11:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.1.1\n"

#: preferences.title
msgctxt "preferences.title"
msgid "General Options"
msgstr "系统设定"

#: category.layout
msgid "Layout"
msgstr "版面设定"

#: category.general
msgctxt "category.general"
msgid "General Options"
msgstr "系统设定"

#: category.login
msgid "Sign In/Out"
msgstr "登入注销设定"

#: category.tax
msgid "Taxes"
msgstr "税别设定"

#: category.plufilter
msgid "Product Filter"
msgstr "Product Filter"

#: terminalid
msgid "Terminal ID"
msgstr "本机编号"

#: publicattendance
msgid "Individual Time-and-Attendance visible to all"
msgstr "所有员工都可检视其它员工之出勤纪录"

#: defaultlogin
msgid "Automatically log in default user:"
msgstr "自动以下列勾选之员工身分登入本机:"

#: privatequeue
msgid "Private order queue"
msgstr "暂存单不分享"

#: defaultpricelevel
msgid "System default price level"
msgstr "系统预设价格设定为:"

#: defaulttaxstatus
msgid "System default tax status"
msgstr "系统预设税别为:"

#: precisionprices
msgid "Number of decimal places for Prices"
msgstr "价格计算至小数点后几位数?"

#: precisiontaxes
msgid "Number of decimal places for Taxes"
msgstr "税金计算至小数点后几位数?"

#: roundingprices
msgid "Rounding policy to use for Prices"
msgstr "价格计算进位规则"

#: roundingtaxes
msgid "Rounding policy to use for Taxes"
msgstr "税金计算进位规则"

#: rounding.to-nearest-precision
msgid "to nearest precision"
msgstr "精准进位"

#: rounding.to-nearest-half
msgid "to nearest half"
msgstr "进位至 0.5"

#: rounding.to-nearest-quarter
msgid "to nearest quarter"
msgstr "进位至 0.25"

#: rounding.to-nearest-nickel
msgid "to nearest nickel"
msgstr "进位至 0.05"

#: rounding.to-nearest-dime
msgid "to nearest dime"
msgstr "进位至 0.1"

#: rounding.always-round-up
msgid "always round up"
msgstr "无条件进位"

#: rounding.always-round-down
msgid "always round down"
msgstr "无条件舍去"

#: activepricelevelschedule
msgid "Activate price level schedule"
msgstr "启用变价排程功能"

#: pricelevelrevert
msgid "Price level reverts to schedule after each order"
msgstr "结单后价格设定依循变价排程之设定"

#: changedepartmentclearbuffer
msgid "Clear input buffer when switching departments"
msgstr "切换产品部门时清除前笔已结单之数据"

#: allowoverstock
msgid "Allow negative stock"
msgstr "允许库存数量为负值"

#: ageverificationack
msgid "Require clerk acknowledgement for age verification"
msgstr "查询购买者年龄之讯息出现时强制员工确认"

#: login.autodiscardcart
msgid "Automatically discard cart content when signing off"
msgstr "注销时自动放弃正在结帐之交易数据"

#: login.autodiscardqueue
msgid "Automatically discard queued orders when signing off"
msgstr "注销时自动放弃已暂存单"

#: login.mustemptyqueue
msgid "Order queue must be emptied when signing off"
msgstr "注销时强制清空暂存单"

#: login.shiftreportonsignoff
msgid "Print shift report when users sign off"
msgstr "注销时打印交班报表"

#: login.shiftreportonquickswitch
msgid "Print shift report when quick-switching users"
msgstr "快速切换员工时打印交班报表"

#: login.allowquicklogin
msgid "Allow quick login by automatically matching user by password"
msgstr "快速登入 - 自动依登入密码辨别员工"

#: layout.registeratleft
msgid "Place register screen on the left side of screen"
msgstr "购物车置于画面左方"

#: layout.hidenumpad
msgid "Hide numeric keypad"
msgstr "隐藏数字键盘"

#: layout.functionpanelontop
msgid "Place function key panel at the top of the screen"
msgstr "功能面板置于画面最上方"

#: layout.PLUbeforedept
msgid "Place product panel before department panel"
msgstr "产品面板置于部门面板上方"

#: layout.hidedeptscrollbar
msgid "Hide scrollbars for department panel"
msgstr "隐藏部门面板滚动条"

#: layout.hidepluscrollbar
msgid "Hide scrollbars for product panel"
msgstr "隐藏产品面板滚动条"

#: layout.hidefpscrollbar
msgid "Hide scrollbars for function panel"
msgstr "隐藏功能面板滚动条"

#: layout.cropdeptlabel
msgid "Crop department label"
msgstr "部门名称不换行"

#: layout.cropplulabel
msgid "Crop product label"
msgstr "产品名称不换行"

#: layout.department.label
msgid "Department panel dimensions"
msgstr "部门面板大小"

#: layout.department.rows
msgctxt "layout.department.rows"
msgid "rows"
msgstr "行数"

#: layout.department.cols
msgctxt "layout.department.cols"
msgid "columns"
msgstr "列数"

#: layout.plu.label
msgid "Product panel dimensions"
msgstr "产品面板大小"

#: layout.plu.rows
msgctxt "layout.plu.rows"
msgid "rows"
msgstr "行数"

#: layout.plu.cols
msgctxt "layout.plu.cols"
msgid "columns"
msgstr "列数"

#: layout.functionpanel.label
msgid "Function panel dimensions"
msgstr "功能面板大小"

#: layout.functionpanel.rows
msgctxt "layout.functionpanel.rows"
msgid "rows"
msgstr "行数"

#: layout.functionpanel.cols
msgctxt "layout.functionpanel.cols"
msgid "columns"
msgstr "列数"

#: plufilter.title
msgid "Product Filter Definition"
msgstr "Product Filter Definition"

#: plufilter.filtername
msgid "Filter Name"
msgstr "Filter Name"

#: plufilter.index
msgid "Index"
msgstr "Index"

#: plufilter.length
msgid "Length"
msgstr "Length"

#: plufilter.add
msgid "Add Filter"
msgstr "Add Filter"

#: plufilter.remove
msgid "Remove Filter"
msgstr "Remove Filter"

#: category.sound
msgid "Sound"
msgstr "Sound"

#: sound.beepOnItemAdd
msgid "Beep on item registrations"
msgstr "Beep on item registrations"

#: sound.beepOnScanningError
msgid "Beep on scanning errors"
msgstr "Beep on scanning errors"

#: sound.beepOnModify
msgid "Beep on modifications"
msgstr "Beep on modifications"

#: sound.beepOnDiscountSurcharge
msgid "Beep on discounts and surcharges"
msgstr "Beep on discounts and surcharges"

#: sound.beepOnPayment
msgid "Beep on payments"
msgstr "Beep on payments"

#: sound.beepOnTaxStatusShift
msgid "Beep on tax status shifts"
msgstr "Beep on tax status shifts"

#: sound.beepOnVOID
msgid "Beep on VOID"
msgstr "Beep on VOID"

#: sound.beepOnCANCEL
msgid "Beep on CANCEL"
msgstr "Beep on CANCEL"

#: sound.beepOnSubtotal
msgid "Beep on Subtotal"
msgstr "Beep on Subtotal"

#: sound.beepOnTotal
msgid "Beep on Total"
msgstr "Beep on Total"

#: sound.beepOnTrayMarker
msgid "Beep on Tray Marker"
msgstr "Beep on Tray Marker"

#: sound.volume.label
msgid "Volume"
msgstr "Volume"

#: positivepricerequired
msgid "Items must be registered with positive prices"
msgstr "Items must be registered with positive prices"
